突發，懷疑系狗，路經警總留意

條友企左好耐，口號冇嗌，又帶耳機，疑似聽order做野，戰友們留意

推

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底

Push

咁既場合仲戴耳周圍望
你話唔係聽緊order做野都冇人信

過去問佢係米警察

有冇人知條友走左未？